集氣支持 SKT 打敗 MVP 幫 Marin 完夢！

AFs 尋日輸埋比 KT 打哂全 18 場，而 MVP 今日將會對戰三屆世界冠軍隊伍 SKT

前 SKT 成員，現 AFs Marin 開季個陣話佢想打入 Playoff
睇黎又要靠之前隊友 Faker Bang Wolf 幫佢打敗 MVP，咁成績就會有兩隊 10W 8L，再睇細分決定邊隊做 Playoff 第四種子

SKT Peanut

有無大師菁英巴打評論下 LCK 上路 Huni Smeb Marin ADD Cuvee

Smeb >= Marin > Cuvee = Huni = ADD > Others ???

隻古代驚重有小朋友挽?

大學三年級

我就覺得Marin 更勝一籌 有時睇佢玩rumble 啲大真係隔得好靚 相反宜家Huni 有啲醬油

Huni 藍寶有場 80k dmg 喎
Marin 亂鳩咁掃

不過 Marin 帶住條垃圾下路打到上第五都算係咁
尋日 AFs KT Game 3 睇到我喊出黎
AFs 3 個人係草位比波女一大三，秒撚左 SUP & AD 殘血
直接輸兩龍 GG
Ad 又成日無視野推得太出送頭

Marin 輸左笑唔出
屌那星條下路根本係度 troll game
場場都要 Marin 帶風向，好似養仔咁

慘

marin係carry型，huni係團隊型上路
我講打法，唔係英雄

你冇撚野下化
出裝對線 觀念都係marin有過之而無不及

Semb仲勁過huni

咁 smeb and marin 呢

隊友問題

AFs 條下路真係大伏

Semb勁
Marin英雄池太窄

d 打機都不忘崇韓

琴日好似smeb單殺marin

成日俾人捉

就算入到 Playoff 又打多次 KT
條下路咁打應該都係要輸

我睇過幾場，下路都係無贏過線

上路 smeb=marin=huni, 不過huni最大起大落
講真, africa 條下路又唔係咁差嘅,係人同bang deft佢地對線都死啦,特別係bang

Bang 玩 EZ 真係屌住人黎打

Huni 酒桶

Marin隻kennen

尋日第2場唔關下路事 係kuro成場鳩下鳩下 佢隻阿離仲低傷過蒙多 啲人仲係度屌marin pick蒙多

Skt缺點係咪peanut

skt贏夠未

做乜呢排lck 狂玩阿離？buff 左？

有睇都知雖然下路輸線 但都冇輸game 仲有 比球女大嘅係spirit 同tusin 冇大到ad 最重要嗰度其實係marin係六鳥位度camp度實 準備開戰果陣六鳥咁岩respawn 搞到酒桶e左落六鳥度 所以其實都幾唔好彩

ps 酒桶準備e閃球女 d 六鳥真係同步respawn 果波就係球女大中ad jg 果波 所以都幾 crucial

AD 唔係中左咩

冇 之後佢仲開大射shen

我只係知道Faker Marin 兩個已經夠carry成隊

垃圾廢青

marin 可以話係藍寶之父 smeb訪問話rumble都係marin教佢 佢地私低下好熟

首先唔好比bang攞ez
再camp huni
Jungle集中係中上路
如果skt出blank就一定要小心比人camp中路
Must shut down huni

Ssg>skt>kt>af>mvp

利申：2016睇lck spring睇到依家

暫時
Ssg>skt>afs>kt>mvp
Smeb>marin
Crown>=faker

當過我相信skt個體系好返
應該會變返第一

呢個位只可以講個天都要kt贏

Marin肯定最勁 佢有時輸係關成隊事 佢啲隊友明顯低一班

講錯 sup jg先岩

World champ smeb打爆huni

果6隻鳥都唔知收左幾錢

唔係聽日先有比賽睇

講真 打上路黎講 marin既操作同魅力真係世界級

今年咁好睇都係因為 每隊都有carry 型名星選手 特別係marin

Marin 弱點
得線上太易俾人捉